112倉底一聚10號仔

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定